一人一個月黑高飛 （The Shawshank Redemption）拍得唔好可以改善的地方！

結尾太 TVB 大結局 Feel，如果最後黑鬼搵到封信，微笑跟住慢慢 fade out 有啲幻想空間仲好

冇女性角色冇仆野情節

唔夠膽評價呢套神戲

唔批評下點叫連登仔

HO得閒又煲多次先

其實有無多d 呢類估唔到既戲介紹下

刺激1995

無嘢彈

有冇一啲唔嚇人但結局又意想不到嘅電影推介？

原著小說好似係red坐係巴士上面去搵andy，但冇確實交代佢搵唔搵到，結尾話red講I hope。我覺得比較符合小說主題，但電影版拍得較感人。

如果係今年oscars 個個post班連登仔應該會比類似咁既評價

個劇本唔特別 靠改篇人地
主角個角色發揮咁好 求其搵個人都做到
原來淨係識逃獄都可以拎男主角

結局太圓滿
應該悲劇結局／Open End突顯世界嘅現實

利申
唔識評戲

開頭 Andy 老婆有出去偷食仆野

呢個尾好撚正
但電影版見返ANDY真係起雞皮

可以加一段三姊妹雞姦Andy，排成人形蜈蚣玩人浪。

屌你第一幕已經係扑野情節

悶到仆街 睇幾個廢佬坐監吹水😂

同意
冇劇情可言

喺海灘慢慢行過去見面果幕，覺得好似拋開哂煩惱同痛苦，搵到個重新開始既機會

監獄長突擊搜查主角間房個時，竟然無發現個窿個下有啲智障

不過我同時都最欣賞呢一幕。監獄長話就話鍾意睇聖經，但係肯定唔係虔誠嗰隻，所以，佢先會去缺主角嗰本聖經，從而發現唔到個錘仔。

仲勁過 prison break 果個天才工程師

唔好嘅地方就係拍得太完美